La empresa de transporte aéreo “Chile AIR” necesita implementar una aplicación para la reserva y venta de pasajes, tomando en consideración las siguientes características: 
- Todo cliente debe presentar identificación (RUT) para acceder a la reserva y compra de pasajes. • El cliente puede reservar hasta 5 pasajes. La empresa dispone de 3 rutas aéreas 
- El cliente solo puede reservar pasajes para fechas posteriores a 24 horas, es decir, si la reserva la hace un día lunes, el pasaje puede ser para el día martes en adelante. 
- La reserva debe ser pagada de inmediato. 
- Una vez pagada la reserva se emite el pasaje con el nombre del cliente y acompañantes. Debe ingresar el RUT de cada pasajero, el nombre y el apellido. 
- Los pasajeros menores de 8 años tienen un 30% de descuento en la tarifa normal. 
- Los pasajeros mayores de 65 años tienen un 20% de descuento en la tarifa normal. • Los aviones tienen capacidad de 400 asientos, no se pueden vender más de 400 asientos por cada vuelo.
- Los vuelos salen 1 por día para cada ruta y en un único horario. Descarte automatizar esto. A partir de los antecedentes: 
- Realice un programa formal en Java que cumpla los requisitos solicitados. 
- Explique cada línea del código, usando los correspondientes comentarios. 
- Elabore en UML el diagrama de clases. 
- Debe entregar el código y la respectiva impresión de pantalla con el resultado de su ejecución. REQUISITOS FORMALES Desarrolle el proyecto final de la asignatura en un archivo Word, incluyendo una portada con su nombre y el nombre de la asignatura. Cantidad de palabras: Sin límite Interlineado: 1,5 Recuerde que el trabajo debe obedecer a una elaboración personal, utilizando sus propias palabras, citando si corresponde y cuidando su ortografía y redacción
